{
        "ESL DASHBOARD": "ESL仪表板",
        "Welcome back! Please login to your account.": "欢迎回来！请登录您的帐户。",
        "Local Mode Login": "本地登录",
        "Domain Mode Login": "域模式登录",
        "ID": "账号",
        "Password": "密码",
        "Password cannot contains consecutive characters.": "密码不能包含连续字符。",
        "Password must be 8 or more characters in length.": "密码长度必须为8个或更多字符",
        "Password must contain 1 or more special characters.": "密码必须包含1个或多个特殊字符",
        "Password must contain 1 or more digit characters.": "密码必须包含1个或多个数字字符",
        "Password must contain 1 or more uppercase characters.": "密码必须包含1个或多个大写字符",
        "Password must contain 1 or more lowercase characters.": "密码必须包含1个或多个小写字符",
        "Parameter is invalid.": "参数无效。",
        "The parameter is invalid.": "参数无效。",
        "The area where the store is created cannot be deleted.": "创建商店的区域无法删除。",
        "Stay Signed In": "保持登录状态",
        "Forgot Password?": "忘记密码？",
        "Fail": "失败",
        "Login": "登录",
        "My Account": "我的帐户",
        "Log out": "注销",
        "Privacy Policy": "隐私政策",
        "User Info Agreement": "用户协议信息",
        "Users above their own level cannot be deleted.": "自己级别以上的用户无法删除。",
        "Search with the store name": "搜索商店名称…",
        "Overview": "概述",
        "Label Status": "价签状态",
        "Update Success": "更新成功",
        "Processing": "处理中",
        "Update Failure": "更新失败",
        "Total": "总计",
        "Total Product": "总商品数",
        "Total Assigned Product": "已绑定商品总数",
        "Total Label": "总价签数",
        "Time": "时间",
        "Exception Status": "异常状态",
        "Error.": "错误。",
        "Label Offline": "价签离线",
        "Low Battery": "电池电量不足",
        "Bad Signal": "信号差",
        "Misused": "误用",
        "Label Detail": "价签详细信息",
        "Model": "类型",
        "Linked Gateway": "链接网关",
        "Assign Info": "绑定信息",
        "Article ID": "商品ID",
        "A new area information is successfully saved.": "新的区域信息已成功保存。",
        "Individual ESL Image Update": "单个ESL图片更新",
        "Image": "图片",
        "Page": "页码",
        "Input the page": "输入页数",
        "Input the File Name": "输入文件名",
        "Input the gateway ID": "输入网关ID",
        "Input the status": "输入状态",
        "Input the image": "输入图像",
        "Input the Number": "输入号码",
        "Input the MAC Address": "输入MAC地址",
        "Input the Data CH": "输入数据通道",
        "Input the Wakeup CH": "输入唤醒通道",
        "Input the Int Machine ID": "输入Int Machine ID",
        "Input the Refresh Start": "输入刷新开始",
        "Input the Address": "输入地址",
        "input the time server": "输入时间服务器",
        "Input the time server": "输入时间服务器",
        "Input the company": "输入公司",
        "Input the country": "输入国家",
        "Input the region": "输入地区",
        "Input the city": "输入城市",
        "Input the password": "输入密码",
        "Input the new region": "输入新地区",
        "Input the new city": "输入新城市",
        "Input new password": "输入新密码",
        "Input On time(msec) Value(10~2250, unit:10)": "输入开启时间（毫秒）值（10〜2250，单位：10）",
        "Input Off time(msec) Value(10~2250, unit:10)": "输入关闭时间（毫秒）值（10〜2250，单位：10）",
        "Input Idle time(sec) Value(1~225, unit:1)": "输入空闲时间（秒）值（1〜225，单位：1）",
        "Input Active count Value(1~225, unit:1)": "输入有效计数值（1〜225，单位：1）",
        "Input End Time Value(7~36, default: 16)": "输入结束时间值（7〜36，默认值：16）",
        "Input Gathering End Time Value (60~7200, default: 1800)": "输入采集结束时间值（60〜7200，默认值：1800）",
        "Input Tx-Power Value(0~9, default:2)": "输入发射功率值（0〜9，默认值：2）",
        "Input Tx-Interval Value(10~255, default:30)": "输入发送间隔值（10〜255，默认：30）",
        "Input CCA Threshold Value(0~100, default: 75)": "输入CCA阈值（0〜100，默认值：75）",
        "input error": "输入错误",
        "Image Update": "图像更新",
        "It can't find any template for the label type": "它找不到标签类型的任何模板",
        "It can't find template with the value": "无法找到具有此值的模板",
        "Close": "关闭",
        "Created Date": "创建日期",
        "Assign": "绑定",
        "Unassign": "解除绑定",
        "Unassigning failed.": "取消分配失败。",
        "Unable to login as session is active currently.": "由于会话当前处于活动状态，因此无法登录。",
        "Pattern": "图案",
        "Connect": "连接",
        "Disconnect": "断开",
        "Disconnected gateways can not be rebooted.": "断开连接的网关无法重新启动。",
        "Duration": "持续时间",
        "Each article has to has at least one assigned label.": "每篇文章必须至少具有一个分配的标签。",
        "Color": "颜色",
        "Cancel": "取消",
        "Gateway Status": "网关状态",
        "Gateway Offline": "网关脱机",
        "Total Gateway": "总网关",
        "Update Status": "更新状态",
        "Latest Update Status": "最新更新状态",
        "Total Update Order": "更新命令总数",
        "DANGER": "危险",
        "CAUTION": "注意",
        "STABLE": "稳定",
        "Label Info": "价签信息",
        "label is not in the whiteList: station": "标签不在whiteList：station中",
        "Label ID": "价签ID",
        "Linked gateway": "链接网关",
        "Input the gateway MAC address.": "输入网关MAC ID",
        "Type": "类型",
        "Input the type": "输入类型",
        "Status": "状态",
        "State": "状态",
        "SUCCESS": "成功",
        "Success": "成功",
        "Success.": "成功",
        "Success to update alive interval setting": "成功更新活动间隔设置",
        "Success to update user info.": "成功更新用户信息。",
        "Successfully unlink labels": "成功取消链接标签",
        "Successfully updated data.": "成功更新数据。",
        "Successfully delete data.": "成功删除数据。",
        "Successfully reboot gateway.": "网关已成功重新启动。",
        "Successfully scan gateway.": "成功扫描网关。",
        "Successfully upload the product file.": "成功上传产品文件。",
        "PROCESSING": "处理中",
        "TIMEOUT": "超时",
        "UNASSIGNED": "未绑定",
        "Template Name": "模板名称",
        "Template file's filename extension must be XSL.": "模板文件的文件扩展名必须为XSL。",
        "The template list is empty. Go ahead?": "模板列表为空。前进？",
        "The user information is invalid.": "用户信息无效",
        "The label does not support the LBS function.": "標籤不支持LBS功能",
        "The fail count is over 5, please try again after 10 minutes.": "失败计数超过5，请在10分钟后重试。",
        "this is empty": "这是空的",
        "This Label can't support LED": "该标签不支持LED",
        "Template group not exists. Please change the default template group": "模板组不存在。 请更改默认模板组",
        "Input the template name": "输入模板名称",
        "Search": "搜索",
        "In-Result Search": "结果搜索中",
        "Offline": "离线",
        "LABEL ID": "价签ID",
        "LINKED GATEWAY": "连接网关",
        "BATTERY": "电池",
        "SIGNAL STRENGTH": "信号强度",
        "TYPE": "类型",
        "NETWORK": "网络",
        "STATUS": "状态",
        "LATEST RESPONSE TIME": "最新响应时间",
        "DELETE": "删除",
        "Deleting Gateways...": "基站删除中...",
        "Blink LED": "闪烁LED",
        "Blink LED Success": "闪烁LED成功",
        "Export": "导出",
        "Fail Records": "不合格记录",
        "Label Fail Records": "标记失败记录",
        "Update ID": "更新ID",
        "Input the update ID": "输入更新ID",
        "PRODUCT ID": "商品ID",
        "FAIL REASON": "失败原因",
        "Label Firmware": "价签固件",
        "TITLE": "标题",
        "FIRMWARE VERSION": "固件版本",
        "MODEL": "型号",
        "DESCRIPTION": "描述",
        "DATE": "日期",
        "Firmware Update": "固件更新",
        "Product Info": "商品信息",
        "Description": "描述",
        "Product ID": "商品ID",
        "PRICE ": "价格",
        "NFC URL": "NFC网址",
        "LATEST UPDATE TIME": "最新更新时间",
        "Product Detail": "商品详细信息",
        "Update Date": "更新日期",
        "Update": "更新",
        "Upload": "上传",
        "Add": "添加",
        "Save Article": "保存商品 ",
        "Same template is already selected.": "已选择相同的模板。",
        "Same template type already selected. Please deselect that to select new template.": "已选择相同的模板类型。请取消选择以选择新模板",
        "Template ID": "模板ID",
        "Delete": "删除",
        "Update Records": "更新记录",
        "Record Detail": "记录详细信息",
        "Input the 商品 ID": "输入商品号码",
        "Result": "结果",
        "Input the result": "输入结果",
        "Period": "期间",
        "RESULT": "结果",
        "Input the date": "输入日期",
        "PRODUCT": "商品",
        "Product": "商品",
        "ASSIGNED PRODUCT": "已绑定商品",
        "Assigned Label": "指定价格标签",
        "LABEL": "价签",
        "START TIME": "开始时间",
        "COMPLETE TIME": "完成时间",
        "Completed Date": "完成日期",
        "Gateway Info": "网关信息",
        "IP Address": "IP地址",
        "Input the IP address": "输入IP地址",
        "MAC ID": "MAC",
        "Input the MAC ID": "输入MAC",
        "Network": "网络",
        "Choose network status": "选择网络状态",
        "Choose a model for firmware update": "选择型号进行固件更新",
        "Choose the Number Display": "选择数字显示",
        "Choose the code": "选择代码",
        "Choose the Time": "选择时间",
        "Choose the group": "选择组",
        "Choose the level": "选择等级",
        "Choose the Country": "选择国家",
        "Choose the Region": "选择地区",
        "Choose the City": "选择城市",
        "IP ADDRESS": "IP地址",
        "NTP SERVER IP": "NTP服务器IP",
        "DISPLAY NO.": "显示编号",
        "Display Page": "显示页面",
        "Reboot": "重新启动",
        "Gateway Detail": "网关详细信息",
        "MAC Address": "MAC地址",
        "Name": "姓名",
        "Data CH": "数据信道",
        "Beacon CH": "信标信道",
        "Wakeup CH": "唤醒信道",
        "Machine ID": "MAC ID",
        "Int Machine ID": "Int MAC ID",
        "Refresh Start": "刷新开始",
        "Number Display": "数字显示",
        "Number": "数字",
        "Yes": "是",
        "No": "否",
        "No data to export.": "没有要导出的数据。",
        "Mandatory": "强制性的",
        "Gateways will be rebooted by changing the config": "任何更改过网关都重新启动",
        "Add Gateway": "添加网关",
        "SELECTED GATEWAY": "选定网关",
        "Selected Files": "选定文件",
        "Selected start time is less than current time +30 mins, so it will take effect from tomorrow. Do you want to continue?": "所选的开始时间小于当前时间+ 30分钟，因此它将从明天开始生效。 你想继续吗？",
        "Select file": "选择文件",
        "Select files to upload.": "选择要上传的文件。",
        "select the icon display mode": "选择图标显示模式",
        "Select the icon display mode": "选择图标显示模式",
        "select the icon display position": "选择图标显示位置",
        "Select the icon display position": "选择图标显示位置",
        "Register Type": "注册类型",
        "Scan": "扫描",
        "Direct": "直接",
        "Start": "开始",
        "End": "结束",
        "Protocol Type": "协议类型",
        "Port": "港口",
        "Register": "登记",
        "Online": "在线的",
        "Gateway Firmware": "网关固件",
        "Whole Model": "整体模型",
        "Select the model": "选择型号",
        "Individual Gateway": "单独网关",
        "Select the model for updating the firmware": "选择固件更新的类型",
        "Input the gateway’s MAC address for updating the firmware": "输入网关的MAC",
        "Firmware": "固件",
        "Select the firmware version": "选择固件版本",
        "File Upload": "文件上传",
        "File Name": "文件名",
        "Template Info": "模板信息",
        "NAME": "名称",
        "WIDTH(PX)": "宽度（PX）",
        "HEIGHT(PX)": "高度（PX）",
        "Template Grouping": "模板分组",
        "Group List": "组列表",
        "Input the group name": "输入组名",
        "GROUP NAME": "组名称",
        "CREATE DATE": "创建日期",
        "TEMPLATES OF SELECTED GROUP": "所选组的模板",
        "Template List": "模板列表",
        "Preview": "预览",
        "New": "新的",
        "NEW TEMPLATE GROUP": "新建模板组",
        "New Company": "新公司",
        "New Country": "新国家",
        "New Region": "新地区",
        "New City": "新城市",
        "TEMPLATE GROUP DETAIL": "模板组详细信息",
        "TEMPLATE LIST": "模板列表",
        "TEMPLATE NAME": "模板名称",
        "TEMPLATE": "模板",
        "The start date is must be prior to the end date.": "开始日期必须早于结束日期。",
        "The end date is must be after the start date.": "结束日期必须晚于开始日期。",
        "The Gateway already exists.": "网关已经存在。",
        "The address is invalid.": "地址无效。",
        "The period is invalid.": "期限无效。",
        "The Tap&Go Start Time is invalid.": "Tap＆Go开始时间无效。",
        "The Tap&Go End Time is invalid.": "点按结束时间无效。",
        "CAPACITY": "容量",
        "GENERATE": "生成",
        "TEMPLATE EDIT": "模板编辑",
        "NEW MAPPING": "新建映射",
        "Mapping Title": "映射标题",
        "MAPPING STORE": "映射商店",
        "Input the type title": "在此处键入标题",
        "Target Field": "目标字段",
        "Expected Value": "期望值",
        "Template Group": "模板组",
        "Search the template group": "搜索模板组",
        "Update Page": "更新页面",
        "Update Page Unlock": "更新页解锁",
        "update page unlock": "更新页解锁",
        "Date": "日期",
        "Edit": "编辑",
        "Edit Company": "编辑公司",
        "Template Mapping": "模板映射",
        "PRIORITY": "优先",
        "TARGET FIELD": "目标字段",
        "EXPECTED VALUE": "期望值",
        "LINKED TEMPLATE GROUP": "链接模板GORUP",
        "Save": "保存",
        "Apply": "应用",
        "Normal Group": "正常组",
        "Normal Layout": "正常布局",
        "LBS Info": "LBS信息",
        "Anchor Management": "锚定管理",
        "Location ID": "位置ID",
        "LOCATION ID": "位置ID",
        "REQUEST DATE": "申请日期",
        "Requested Date": "申请日期",
        "Add Anchor": "添加锚点",
        "ADD Product": "ADD产品",
        "Mapping": "映射",
        "Anchor Setting": "锚定装置",
        "Update LBS Configuration": "更新LBS配置",
        "Start Time": "开始时间",
        "Hide Advanced Settings": "隐藏高级设置",
        "End Time(duration)": "结束时间（持续时间）",
        "End Time": "结束时间",
        "Gathering End Time(duration)": "采集结束时间（持续时间）",
        "Tx-Power": "Tx-功率",
        "Tx-Interval": "Tx-间隔",
        "CCA Threshold": "CCA阈值",
        "Setting": "设置",
        "Location Search": "位置搜索",
        "Product Name": "商品名称",
        "Input the product name": "输入商品名称",
        "PRODUCT NAME": "商品名称",
        "LED Info": "LED信息",
        "On Time": "准时",
        "Off Time": "休息时间",
        "Idle Time": "空闲时间",
        "Active Count": "活动计数",
        "PATTERN NAME": "图案名称",
        "A) ON TIME (SEC)": "A) ON TIME (秒)",
        "B) OFF TIME (SEC)": "B) OFF TIME (秒)",
        "C) IDLE TIME (SEC)": "C)间歇 TIME (秒)",
        "D) ACTIVE COUNT": "D) 活动次数",
        "New Pattern": "新图形",
        "On Time (msec)": "ON TIME (秒)",
        "Off Time (msec)": "OFF TIME (秒)",
        "Idle Time (sec)": "间歇 TIME (秒)",
        "Button Info": "按钮信息",
        "Store Info": "商店信息",
        "Store Code": "门店代码",
        "Input the store code": "输入门店代码",
        "Store Name": "商店名称",
        "Input the store name": "输入商店名称",
        "Select the status": "选择状态",
        "Country": "国家",
        "Select the country": "选择国家",
        "Select the company": "选择公司",
        "Region": "地区",
        "Select the region": "选择区域",
        "City": "城市",
        "Select the city": "选择城市",
        "STORE CODE": "门店代码",
        "STORE NAME": "商店名称",
        "COUNTRY": "国家",
        "REGION": "地区",
        "CITY": "城市",
        "GATEWAY": "网关",
        "Gateway": "网关",
        "STORE SETTING": "门店设置",
        "Store Setting": "门店设置",
        "Add Store": "添加商店",
        "Company": "公司",
        "Time zone": "时区",
        "Select the time zone": "选择时区",
        "Time Server": "时间服务器",
        "Whitelist": "白名单",
        "Whitelist Enabled": "白名单启用",
        "Whitelist enabled": "白名单启用",
        "Enable/Disable": "启用/禁用",
        "Enable": "启用",
        "Enabled": "启用",
        "Disable": "禁用",
        "Show Advanced Setting": "显示高级设置",
        "Lost Time": "流失时间",
        "Criteria": "标准",
        "Default": "默认值",
        "Default Value": "默认值",
        "DEFAULT TEMPLATE GROUP": "默认模板组",
        "Logo Display Time": "徽标显示时间",
        "Beacon Loss Limit": "Beacon损失限制",
        "Reactivation Retry Limit": "重新激活重试限制",
        "Scan Period Set": "扫描周期设置",
        "Icon Display Mode": "图标显示模式",
        "Input the display mode": "输入显示模式",
        "Icon Display Position": "图标显示位置",
        "Select the position": "选择位置",
        "Store Detail": "商店详情",
        "Label Status Monitoring": "价签状态监控",
        "Exception Status Monitoring": "异常状态监视",
        "Offline ESL": "ESL离线",
        "Go to the store": "前往商店",
        "User Info": "用户信息",
        "Input the user name": "输入用户名",
        "User Level": "用户级别",
        "USER LEVEL": "用户级别",
        "User name is alreay exist.": "用户名已存在。",
        "Select the user level": "选择级别",
        "STORE MAPPING": "匹配门店",
        "LAST MODIFIED DATE": "上次修改日期",
        "User Edit": "用户编辑",
        "Draft Password": "编辑密码",
        "Permission Level": "权限级别",
        "Phone Number": "电话号码",
        "Email Address": "电子邮件地址",
        "User Mapping": "用户映射",
        "Select the store for mapping": "选择要映射的存储",
        "User-Store Mapping": "用户存储映射",
        "User ID": "用户ID",
        "Level": "水平",
        "ADD ACCOUNT": "添加帐户",
        "SEARCH": "搜索",
        "MENU ACCESS": "菜单访问",
        "Reset": "重置",
        "Reset Menu Aaccess Successfully": "成功重置菜单访问",
        "reset successful": "重置成功",
        "ACTION ACCESS": "操作访问",
        "My Info": "我的信息",
        "Confirm Password": "确认密码",
        "Security Question 1": "安全问题1",
        "Security Question 2": "安全问题2",
        "Security Question 3": "安全问题3",
        "Select the question": "选择问题",
        "Input the answer": "输入答案",
        "Email": "电子邮件",
        "Alarm with email": "用电子邮件报警",
        "Report with email": "用电子邮件报告",
        "My Store": "我的商店",
        "My Level": "我的水平",
        "Change Password": "密码编辑",
        "Current Password": "当前密码",
        "Input the current password": "输入当前密码",
        "New Password": "新密码",
        "Input the new password": "输入新密码",
        "Input the new company": "输入新公司",
        "Input the new country": "输入新国家",
        "Verify Password": "验证密码",
        "System Config": "系统配置",
        "Dashboard Config": "仪表板配置",
        "Alert Setting": "警报设置",
        "Caution": "注意",
        "Danger": "危险",
        "Area Group Management": "区域组管理",
        "Default Password Setting": "默认密码设置",
        "Function Config": "功能配置",
        "System Function": "系统功能",
        "Management": "管理",
        "Area Management": "区域管理",
        "Menu": "菜单",
        "Template Grouping & Mapping": "模板分组与映射",
        "LBS (Location Based Service, Anchor Info)": "LBS（基于位置的服务，锚定信息）",
        "Alive Interval": "有效间隔",
        "Report Function": "报表功能",
        "Range": "范围",
        "All": "全部",
        "ALL": "全部",
        "On/Off": "开/关",
        "Cycle": "循环",
        "Monthly": "每月",
        "Weekly": "每周",
        "Daily": "每天",
        "Reported Time": "报告时间",
        "Account Time Zone": "帐户时区",
        "Mail Config": "邮件配置",
        "Email Host": "电子邮件主机",
        "Mail Server Host Address": "邮件服务器主机地址",
        "Email Post": "电子邮件投递",
        "Mail Server Port Number": "邮件服务器端口号",
        "Mail Address": "邮寄地址",
        "Email Password": "电子邮件密码",
        "Mail Password": "邮件密码",
        "Email Encoding": "电子邮件编码类型",
        "Email Auth": "电子邮件身份验证",
        "App Config": "App配置",
        "Assign Barcode": "绑定条形码",
        "Custom Field": "自定义字段",
        "Select the article": "选择招商",
        "Input the field": "输入字段",
        "System License": "系统许可证",
        "License Information": "许可证信息",
        "Active": "活跃的",
        "Number Of Store": "门店数量",
        "Server Type": "服务器类型",
        "Active Layout Designer": "活动布局设计器",
        "License ID": "许可证ID",
        "Expire Date": "到期日",
        "Expiry Date": "到期日",
        "License Activate": "许可证激活",
        "Please enter the encoded license": "请输入编码的许可证",
        "Please enter the label ID.": "请输入标签ID。",
        "Please enter the Product Id.": "请输入产品ID。",
        "Please enter the Gateway.": "请输入网关。",
        "Please enter the email to receive the report.": "请输入电子邮件以接收报告。",
        "Please enter the Data.": "请输入数据。",
        "Please enter the Location ID": "请输入位置ID",
        "Please enter License Activate": "请输入许可证激活",
        "Activation": "激活",
        "Activate": "激活",
        "Activated Successfully": "成功激活",
        "Reset Password": "重置密码",
        "Answer the following questions to reset your password": "请回答以下问题以重置密码。",
        "Security Question 1*": "安全问题1*",
        "Security Question 2*": "安全问题2*",
        "Security Question 3*": "安全问题3*",
        "What was the name of your first pet?": "你的第一只宠物叫什么名字？",
        "What is your father’s name?": "你父亲的中间名是什么？",
        "What is your dream job?": "你理想的工作是什么？",
        "Submit": "提交",
        "Schedule": "附表",
        "Select the store": "选择门店",
        "Store": "门店",
        "Store List": "店铺清单",
        "SELECT": "选择",
        "Select": "选择",
        "A) On Time (msec)": "A）准时（毫秒）",
        "A) ON TIME(MSEC)": "A) 准时 (毫秒)",
        "B) OFF TIME(MSEC)": "B) 下班时间 (毫秒)",
        "C) IDLE TIME(SEC)": "C) 空闲时间（秒）",
        "Add Template": "添加模板",
        "Add Type": "添加类型",
        "Alive Check Interval": "活动检查间隔",
        "Applied successfully": "申请成功",
        "Authentication Failed": "身份验证失败",
        "B) Off Time (msec)": "B）超时（毫秒）",
        "Select the hour": "选择小时",
        "Select the minute": "选择分钟",
        "Select the protocol type": "选择协议类型",
        "Select the target field": "选择目标字段",
        "No gateway found": "找不到任何网关。",
        "No-assigned label code": "未分配标签代码",
        "Deleted successfully": "删除成功",
        "Division Code": "部门代码",
        "Edit Pattern": "编辑图案",
        "Email Port": "电子邮件端口",
        "Fail.": "失败。",
        "Failed to add new template": "无法添加新模板。",
        "Failed to assign the product to the label": "未能将产品绑定给标签",
        "Failed to register gateways.": "注册网关失败。",
        "Failed to register gateways": "注册网关失败。",
        "Failed to update the whitelist information": "更新白名单信息失败。",
        "Failed to update whitelist information": "更新白名单信息失败。",
        "Failed to updated the Gateway": "无法更新网关",
        "Failed to delete gateways.": "删除网关失败。",
        "Failed to reboot gateways.": "重新启动网关失败。",
        "Failed to add a new template.": "添加新模板失败。",
        "Failed to add a new template group.": "添加新模板组失败。",
        "Failed to edit the template group.": "编辑模板组失败。",
        "Failed to activate the license.": "无法激活许可证。",
        "Failed to update the password.": "无法更新密码。",
        "Failed to update your password.": "无法更新密码。",
        "Failed to blink LED": "LED闪烁失败",
        "Failed to delete an anchor.": "删除锚失败。",
        "Failed to save LBS configuration.": "保存LBS配置失败。",
        "Failed to save a new store.": "保存新商店失败。",
        "Flexible Default": "可变默认值",
        "Function Setting": "功能设置",
        "Height": "高度",
        "Input the CCA Threshold": "输入CCA阈值",
        "Input the email address": "输入电子邮件地址",
        "Input the last IP": "输入结束IP",
        "Input the end time": "输入结束时间",
        "Input the expected value": "输入期望值",
        "Input the gathering end time": "输入采集结束时间",
        "Input the height": "输入高度",
        "Input the ID": "输入ID",
        "Input the name": "输入名称",
        "Input the start IP": "输入起始IP",
        "Input the store code or name": "输入门店代码或名称",
        "Input the store name or code": "输入商店名称或代码",
        "Input the label type": "输入标签类型",
        "Input the template file": "输入模板文件",
        "Input the Tx-Interval": "输入发送间隔",
        "Input the Tx-Power": "输入发送功率",
        "Input the width": "输入宽度",
        "It has completed the request.": "它已完成请求。",
        "The request has been completed": "它已完成请求。",
        "License has expired.": "许可证已过期。",
        "Mail Setting": "邮件设置",
        "Multifunction Info": "更多信息",
        "New Anchor": "新锚点",
        "New User": "新用户",
        "No data available": "无可用数据",
        "No Gateway": "没有网关",
        "Not Ready": "还没准备好",
        "Password should contain at least 20 characters, including one UPPER/lowercase, the special character and the number.": "密码应至少包含21个字符，包括一个大写/小写字母，特殊字符和数字。",
        "Input the data": "请输入数据",
        "Input the code": "请输入代码。",
        "Input the description": "请输入说明。",
        "Input the label ID": "请输入标签ID",
        "Input the location ID": "请输入位置ID",
        "Input the position ID": "请输入位置ID。",
        "Input the product ID": "请输入产品ID。",
        "Input the Product ID": "请输入产品ID。",
        "Input the template group name": "请输入模板组名。",
        "Select the image to update": "请选择要更新的图像。",
        "Select the page to update": "请选择要更新的页面。",
        "Abnormal Gateway": "问题网关",
        "Abnormal Label": "问题标签",
        "Abnormal Store": "问题存储",
        "Product List": "产品清单",
        "REGISTER TIME": "注册时间",
        "Report Config": "报表配置",
        "Saved successfully": "保存成功",
        "saved successful": "保存成功",
        "Scanning Gateways...": "访问点扫描正在进行中。 请稍候",
        "Select the gateway to add.": "选择要添加的网关。",
        "Select the port": "选择端口",
        "Select the store.": "选择商店。",
        "Select the template group": "选择模板组",
        "Service Type": "服务类型",
        "The user has been created successfully": "创建用户成功。",
        "The user has been updated successfully": "用户已成功更新",
        "The email address is invalid.": "电子邮件地址无效。",
        "Login successfully": "登录成功。",
        "The setting has been updated successfully": "更新信号设置成功",
        "The label has been assigned successfully": "成功绑定标签",
        "The label has been deleted successfully": "删除标签成功",
        "The data has been deleted successfully": "已成功删除数据。",
        "The label has been unassigned successfully": "成功取消标签链接",
        "The data has been updated successfully": "已成功更新数据。",
        "The product file has been uploaded successfully": "已成功上载商品信息文件。",
        "Label Type": "标签类型",
        "Tap&Go End Time": "Tap&Go结束时间（&T）",
        "Tap&Go Start Time": "Tap&Go开始时间",
        "Tap&Go time is out of valid value range. Range: 0~25": "Tap＆Go时间超出有效值范围。范围：0〜25",
        "Template File": "模板文件",
        "TEMPLATE GROUP NAME": "模板组名称",
        "The area has been added successfully": "已成功添加区域",
        "The area has been deleted successfully": "删除区域成功",
        "The area has been updated successfully": "区域更新成功",
        "The last IP is lower than the start IP.": "结束ip小于起始ip。",
        "The value does not match the IP address format": "输入的值与ip地址格式不匹配。",
        "The gateway information has been updated successfully": "基站配置更新成功!",
        "The id/password is not correct.": "id/密码不正确。",
        "There is the changed mapping information. Do you want to continue without saving?": "映射已更改。是否不保存继续？",
        "The number of stores that can be registered has been exceeded.": "对不起，您已超出添加商店的限制！",
        "The password is incorrect. Try again": "密码不正确。再试一次",
        "The Password is incorrect. Try again.": "密码不正确。再试一次",
        "The password is not correct.": "密码错误。",
        "The password is empty.": "密码为空。",
        "The user information has been updated successfully": "用户信息已成功更新。",
        "The company is already registered. You can add only one company.": "已经注册了公司，只可以添加一个公司。",
        "There's no station or accesspoint.": "没有站点或基站。",
        "Typing": "打字",
        "Your password was expired.": "用户密码已过期！",
        "Your password has been successfully updated": "你的密码已被成功更新",
        "You cannot update a user with a level higher than your level.": "您不能更新级别高于您的级别的用户。",
        "VERSION": "版本",
        "Waiting for downloading": "正在等待下载",
        "Add Whitelist": "添加白名单",
        "Delete Whitelist": "删除白名单",
        "Enable Whitelist": "启用白名单",
        "Width": "宽度",
        "You have no permission": "你没有许可"
    }